Karl Tälli kaebas, et Kotta Mägi olewad körtsis temal kübara peast ära wõtnud ja kulakuga päha löönud nõuab 5 rubl. kahjotasumist.
Kotta salgab kübarat wõtnus olewat ja ei ole ka mitte kaibajale löönud.
Johan Kiljak tunistas et Karl Tälli on Kotta Mäe pääle satamise labi maha kukunud, löömist kui ka kübara wõtmist ei ole tema mitte näinud.
Moiste: Et tunnistust ei ole siis ei ole Karl Tällil midagi Kotta Mäe käest nõudmist.
Peakohtomees: P. Kripson XXX
Kohtomees: P. Hindrikson XXX
Kohtomees: K. Wossmann XXX
Kohtomees: K Iwanthal XXX
Moiste sai kohtokäijatele kuulutud ja ei olnud Karl Tälli sellega rahul.
Kirjutaja Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
